【有圖】有冇巴絲打曬到咁樣!

笑左

哇屌

奶啦 好痕

鬼佬都冇咁白啦下化

[img]ee9b8fee7ac55a618d78ef022bf0ca2d.JPG[/img]

仆你個臭街 斬撚左你隻賤種腳佢啦屌你老母